tilstede: Alle  

Start: 14:16

Runden:

- Andreas
    - ikke skrevet noe kode
    - gått og tenkt litt på hvordan vi kan løse ting
- Tauder
    - ikke implementert reader writer
    - sett mye på kode og tutorials
- Mats
    - ikke skrevet noe som fungerer
    - skrevet litt kodesnutter

Kjøreplan fremmover:
    - blir veldig fokus på matte

neste møte: 
    - fredag 15:15 digitalt

Til neste gang:

- Andreas: få sett litt på ting. få med meg minst en lab
- Tauder: 6 arbeidstimer, ikke inkludert labber
- Mats: funnet et nytt eksempel osm er brukbart for tauder

møte hevet
14:47
